9月3號 00後搞罷課

屌開既00後中學雞終於醒覺 發起9月3日罷課

PS. follow 我哋個page🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Push

推

無限期啦

愛你們

第一日返學就集體唔返
諗起都興奮

大專都要啦下嘛

有人搞先就有人響應

中學時代係好團結 一個圈子十幾個做乜都一齊做 加上資訊科技比以前好咁多 擺得成真係唔奇 大專就難d 圈子細左 加上個個年中擺唔少

罷

學校員工表示支持

支持

諗起細個最神奇嘅事係明明未有網絡，但D童謠都可以流傳得咁廣，何況現時嘅資訊傳播速度

擬定903中學生大罷課討論